（法律撚入）自己貼logo扮公司車

小弟係某個大機構工作，
由於公司車長期唔夠用，我通常都渣自已車，
但因為係私家車，去到邊都比人問長問短，
如果我自己貼公司logo扮公司車會唔會有法律問題？

利申：我係有權限渣公司車，只係成日唔夠車用。
我要去既地方都係有權限進入

萬分感謝

問公司好d

咪係 屎忽生係腦

公司太大分太多層，
所謂既高層我係唔會有機會同佢講到野

如果真係咁大間
應該會有法律部
或者起碼有個in charge person可以問
點會要直接踩到上高層

第一句講左係大機構做啦，我冇機會問到高層，
最多問到部門經理，但果d都係廢柴，話唔到事

唔好博

好似冇法律部，或者我唔知/唔係服務我啦，都冇熱線之類

問hr/admin

佢話ok咁個波咪交左去佢嗰到囉

打工打到用自己野
無車咪同老細講無車

問呢d咁細既位，佢肯定話唔好試，
我上黎問都係想知有冇法律問題，
因為就算比人屌都唔怕，公司唔會炒人，
除非犯左法

就算真係冇法律責任
咁你揸自己車 出左事
你覺得你會唔會claim 到公司？

佢會叫我塔車，但問題係我唔想塔車

你問我地呢d唔關事既都係叫你唔好試架啦

正路都唔得啦
照你咁講 出意外撞到人要賠錢 你覺得公司會幫你？
同埋 你咁樣係冒認公司身份去執行職務 出起事既時候 公司真係一腳伸開你

公司規定要搭車而你唔搭仲大獲喎

咁應該冇規定，公司都係出返交通費

痴撚線奴性重到，打工打到揸自己車
你出入搭的士咪算

好似有小小離題

唔得

寫張紙放車頭，洗乜貼車身搞咁大

應該唔得啦 但非法律角度
因為佢確保唔到你架車只做公事

都係show 職員證罷啦，我地公司車都係無公司貼紙，平日都係咁玩

利申 公共機構

唔得，搭巴士啦你

問公司

奴性

係度叫公司approve或簽聲明先啦

無事就ok
有事就pk
利申常識

你諗下點解人地爭到車你爭唔到

地盤仔? 公司都叫你搭車 你渣乜撚? 唔滿意咪唔好做囉

痴啦痴啦
冇野架

有野咩都唔關我事啦
係度問呢D私人野on9架咩

樓主呢種戇鳩仔淨係想人和應佢

大陸驚閪咩
首先無人會理
其次係北海撞死人響暴龍個朵包你乜樹都無

咁都要問 返工就係去搭車先爽
開自己車都on9
唔怪得公司唔俾車你開
原來有傻仔自己貼車出黎

理得佢話唔話到事，佢 approve 你就唔駛上身啦

無事無意外理鬼你咩 ?!
有事出意外, 公司一定多謝你, 想盡方法同你畫清界線

你條19 廢柴
唔通我話到事咩

舉個例子，如果你車車死人。死者家屬告你間公司，你公司可能唔可以完全無視責任

睇你咩機構同埋係唔係用黎攞著數

咪L柒理私下自己搞阿
佢唔俾車你咪由鳩得佢
按章工作咪得
到時比人屈返轉頭係你蝕底咋

送架車畀公司咪名正言順貼公司logo

Zip張卡片係車頭咪算

MTR既求其放張A4印住彩色logo都無人會搞你
你見好多承辦商都係用依招之後尻泊 搞到好多正式MTR車無位泊
之後MTR車報警攬炒

(如果係做MTR)
做到要用自己車去做公務真係有啲戇尻，不過樓主係俾人叫自己EMU出站但又唔想所以揸自己車就一定唔可以落公司logo

認真 開得個咁既弱智post你手車都唔會好得去邊

唔出事個陣當然冇問題
不過當有朝一日有意外個陣
冇人會幫你
你自己諗

最少叫公司出張證明比你咁做啦

咪係
搭車仲可以慢慢碌下等下車唔覺意又走左班車咁

千萬不要貼
公司要攪你太易